屌你老母CHROME被HACK

我點先可以揀返google做search engine
已經試過重設重裝

malwarebytes 試下

用360安全衛士 以毒攻毒

lm

跟住佢做都唔得

岩岩試左都係唔得

洗機

就係唔想去到呢步

360

已經試過
佢SEARCH唔到有問題

唔掂我切

再唔係

試下adwcleaner

linux

回復還原點就得

小心啲dl軟件，有時會包埋啲綁架軟件

跟住做，揀翻早幾日嘅還原點還原就ok

巴打兩個都唔得

入到去話無還原點

係一定有奇怪
WEB(預設)個到我禁個三粒點係冇反應

防毒軟件黎冰係毒牙

試下依個
三個步驟, 下載藍字防毒程式來掃毒, 全部免費同大路公司程式, google即可

一. 首先清rootkit毒
先用tdsskiller, 查表面既root,
再用較深度既malwarebytes anti rootkit

二. 跟住清木馬、間諜軟體等Malware
先用常見既Malwarebytes Anti-Malware,
跟住再用另類合成清間諜軟體既hitmanpro.

三. 最後清埋廣告既Adware
AdwCleaner

完成, 需時一小時以上
清完哂跟手用埋ccleaner掃走無用既野

成個流程:
1. tdsskiller > 2. malwarebytes anti rootkit 3. Malwarebytes Anti-Malware 4. hitmanpro 5. AdwCleaner
6. ccleaner

credit to: 3天平均值(高登)

試下jrt? junk removal tool

你删晒local file未